A)What can we achieve using Javascript?
ANSWER:
Add interaction on web page 
Change HTML content on certain event conditions 
Handle events on buttons and inputs 
B)What was the initial name for Javascript?
ANSWER:Mocha
C)When was ECMAscript officially released?
ANSWER:1997
D)Which of the following are basic data types in Javascript?
ANSWER:
number 
null 
string 
undefined 
object 
E)How can you declare an integer?
ANSWER:var a=10;
F)Find out that if any of the lines below will produce an error on execution?
 A) var a = 10;
 B) console.log(a)
 C) a = " 'Coding Ninjas' ";
 D) console.log(a);
ANSWER:No Error
G)What will be printed on the console from the following code -
var a;
console.log(a);
ANSWER:undefined
H)What will be printed on the console from the following code -
var a = "A";
console.log(65 - a);
ANSWER:NaN
I)What will the below statement print on the console?
typeof("-1")
ANSWER:"string"
J)What is the below line print on the console?
var a = null
typeof(a)
ANSWER:"object"
K)What will be output of the statement given below?
console.log(20 + 12 * 2 - 10 / 2)
ANSWER:39
L)console.log(1 + '1')
ANSWER:11
M)What will the below line print on the console?
var a;
console.log(a + "b");
ANSWER:undefinedb
N)What will the below line print on the console?
console.log(1 - '1')
ANSWER:0
O)What will be the output for the below comparison in Javascript?
"1" == 1
ANSWER:true
P)What will be the output for the below comparison in Javascript?
null == undefined
ANSWER:true
Q)What will the below code produce on the console?
if( -1 ) {
    console.log("true")
}
else {
    console.log("false")
}
ANSWER:true
R)  What will the below code produce on the console?
   if( "" ) {
    console.log("true")
   }
   else {
    console.log("false")
    }
ANSWER:false
S)Which of the following 'for' loops would not produce any error?


  A) for(var i=0; i<5; ++i) { 
      console.log("Hello") ; 
   }

  B) var i , j ;    
   for(i=0, j = 10; i < 10, j < 100;) {
   console.log("Hello"); 
   }

  C) var i ;    
   for(i=0; i<5) { 
     console.log("Hello");  
   }

  D) var i , j ;    
   for(i=0, j=10; i<5; ++i) { 
      console.log("Hello"); 
   }
 ANSWER:A)
        D)
 T)Which of the following statements will print 'hii' at least once?


    A) var i=10 ; 
   do { 
       console.log("hii"); 
     } while(i<5);

   B) var i=0 ;     
   while(i<5); { 
      console.log("hii"); 
      ++i ; 
   }

    C) for(i=0, j=10; i<5; ++i) { 
       if(i<5)
         break; 
       console.log("hii"); 
   }

   D) var i=0 ;     
   while(i<5) { 
      console.log("hii"); 
      ++i; 
    }
 ANSWER:A)
        D)
U)What all is possible using Javascript?
ANSWER:
Add styles to the web page
Add pop ups to the web page 
Add animation to web page 
Add HTML code to web page 
Add click events to web page 

V)Which of the following will display an alert box on web page?
ANSWER:both of the above

W)What will be printed on the console from the following code -
var a = 10/0;
console.log(a);
ANSWER:Infinity

X)What will be the output of the following statements on console?
console.log(null == undefined);
console.log(typeof(null) == typeof(undefined));
ANSWER:true false

Y)What will be printed by the JS code below?
console.log(65 + "H")
ANSWER:65H

Z)What will the output shown on console from the following code?
null === undefined
ANSWER:false

AA)What will the below statement print on the console?
typeof( typeof( typeof( 100 ) ) )
ANSWER:"string"

AB)What will the below code produce on the console?
var a;
if( typeof(a) ) {
    console.log("true")
}
else {
    console.log("false")
}
ANSWER:true

        
        
